bio dse

Bio完全唔識genetics 會唔會有4

文科人，上年搵夜校自修英文DSE BIO....
無交SBA....
出黎都有3
放鬆D 啦

好難講 因為我都唔識 而且唔係課課熟都。。

得3都要拎出嚟曬

Bio 5**留名

我果時讀到digestive system 就放棄左都有2

證據姐

我有補andy tse...而且佢年年貼中左後面條essay...
我諗住essay full mark

我諗上年essay full mark 先去到3